想問下三菱電梯技術員

技術員人工點樣好唔好做
有咩學
係咪有分T1,T2,T3技術員

咪撚做，好辛苦

點解
我見有師兄換下lift紙 寫下簿就一日
其他野有判頭做 都兩萬蚊

師兄有無tg，唔方便呢到講